個風根本就唔夠廣泛都唔知掛咩八號

你老母天文台星期日就係度鳩掛有理冇理早d 8號掛諗住冇影響股市唔會俾人屌

我而加就屌你老味成日話唔夠廣泛乜乜乜
我而加係港島乜鳩都冇風扇仲大風過你個閪八號都唔知你掛乜鳩
搞到周圍都唔撚開屌你老母臭閪天文台